加強無腦廢老洗腦叫佢地㩒錢

如果你身處任何廢老group,唔好因為佢地成日講垃圾戇鳩野就退group,
你可以選擇mute佢老母，靜待時機，利用佢地嘅無腦去玩謝香港，叫佢哋瘋狂撳錢

推

推x2

其實係真係無錢禁

好彩之前禁左批現金

ATM同百佳惠康排撚到